做醫管局EAI有冇出路

如題，想問下做EAI有冇出路，同埋有幾大機會升到上EOII？有冇人係做緊EA可以討論下

過隔離post

冇
可以辭

認真？
我係新工黎架

你應該搵海洋之心